7.27 元朗 李鵬 悼念會

好主意喎

總之果日喺元朗，乜活動都參加

沉痛哀悼

GO

請全體人員穿著黑色素服

和理非快啲印返百幾個悼念牌到時睇白衫/狗狗侮辱歷代偉大領導人愛國愛港！

仲有中國人國旗仔印多啲！

推

所以幾時都話連登仔最愛國愛黨